<Document>

  # XX3-ые статьи:
  ## Субординация

  Данная категория статей связана с нарушениями о невыполнении, неподчинении СБ и своим главам, а также попытках незаконно изменить систему рабочей иерархии и должностных обязанностей в свою пользу.

  [center][bold][color=Yellow]203: Невыполнение законного приказа[/color][/bold][/center]

  [italic]Игнорирование и/или неповиновение законному приказу, полученного от прямого Руководителя, Главы Персонала, Капитана, ЦК или СБ.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Игнорирование законного приказа, полученного от прямого Руководителя, Главы Персонала, Капитана, Представителя, ЦК или СБ.

  [center][bold][color=Orange]303: Сопротивление законной власти[/color][/bold][/center]

  [italic]Просрочка выплаты штрафа или сокрытие от наказания за меньшие преступления, агрессивное сопротивление аресту или незаконное изменение/снятие статуса ареста.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Просрочка выплаты штрафа более чем на 10 минут.
  - Сокрытие от наказания за меньшие преступления.
  - Агрессивное сопротивление правомерному аресту.
  - Незаконное изменение/снятие статуса ареста.
  - Неподчинение законной власти в уровень тревоги "Красный код" или выше.

  [center][bold][color=OrangeRed]403: Мятеж[/color][/bold][/center]

  [italic]Групповое восстание против законной власти, забастовка, бойкотирование, групповая приостановка рабочей деятельности и отказ от сотрудничества, несогласие с решениями командного состава.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Групповое восстание против законной власти.
  - Групповая приостановка рабочей деятельности и отказ от сотрудничества.
  - Противодействие решениям командного состава, в том числе Центрального Командования.
  - Попытка незаконного свержения власти и принуждение подчиниться требованиям.

  [center][bold][color=Red]503: Нарушение трудового контракта[/color][/bold][/center]

  [italic]Добровольный переход на сторону не-принадлежащих Корпорации объектов.[/bold][/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Добровольный переход на сторону не-принадлежащих Корпорации объектов. [color=Purple]Исключение[/color]: Одобрение перехода со стороны Центрального Командования.

</Document>
