<Document>

  # XX4-ые статьи:
  ## Контрабанда

  Регулируемые категории предметов, которые способны оказать сильное влияние на порядок работы тех или иных отделов, что требуют дополнительного или особого контроля со стороны силовых структур. Все контрабандные предметы должны быть конфискованы и быть отправлены на хранение в арсенал до уровня тревоги "Красный код".

  [bold]Офицерам СБ запрещено иметь при себе контрабанду любой категории. [color=Purple]Исключение[/color]: Уровень тревоги "Красный код" или выше.[/bold]

  [center][bold][color=Yellow]204: Ношение или использование ограниченных предметов/химикатов[/color][/bold][/center]

  [italic]Ношение, использование, хранение и передача/продажа ограниченных контрабандных предметов и веществ.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Незаконное пилотирование и эксплуатация гражданских экзо-костюмов и МОД-сьютов без соответствующего разрешения или должности экзо-костюма/МОД-сьюта гражданской направленности.
  - Незаконное использование ограниченных химикатов. Изготовление, хранение, использование или распространение ограниченных наркотиков и химических соединений.
  - Использование неавторизованного ключа радио-шифрования малой значимости. Например: Ассистент выкрал гарнитуру инженеров и засоряет радио-эфир разговорами.
  - Эксплуатация, производство, ношение, транспортировка и передача/продажа контрабанды 1-й категории. [color=Purple]Исключение[/color]: Производство и сбыт разрешены при целевом заказе со стороны Центрального Командования.

  [center][bold][color=Orange]304: Ношение или использование запрещенной контрабанды/химикатов[/color][/bold][/center]

  [italic]Ношение, использование, хранение и передача/продажа запрещенных контрабандных предметов и веществ.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Незаконное пилотирование и эксплуатация боевых экзо-костюмов и МОД-сьютов неуполномоченными или не должностными лицами. Боевые экзо-костюмы должны храниться в робототехнике или отсеке СБ до востребования. Однако могут находиться общественных местах для логистики т.е. перемещения между вышеуказанными местами хранения или экспорта в карго. [color=Purple]Исключение[/color]: Производство и сбыт разрешены при целевом заказе со стороны Центрального Командования.
  - Контрабанда химикатов. Изготовление, хранение, использование или распространение запрещённых наркотиков и химических соединений.
  - Присвоение, передача третьим лицам не имеющим доступ к плавильной печи: руды, слитков и иных материальных ресурсов требуемых для плавильной печи; неавторизованное перемещение плавильной печи.
  - Эксплуатация, транспортировка, ношение специализированного оборудования вне территории рабочих нужд. Например: Шахтёрского оборудования и артефактов с Лаваленда, описанного в процедурах Шахтёрского Корпуса п.1 и п.4.
  - Использование неавторизованного ключа радио-шифрования средней значимости. Например: Ассистент выкрал гарнитуру Службы Безопасности или Капитана и засоряет радио-эфир разговорами.
  - Использование, производство, ношение, транспортировка, передача/продажа контрабандных предметов второй категории.

  [center][bold][color=OrangeRed]404: Хранение контрабанды вражеской корпорации[/color][/bold][/center]

  [italic]Ношение, использование, хранение и передача/продажа контрабанды вражеской корпорации.[/italic]

  Под действие данной статьи попадает:
  - Использование неавторизованного ключа радио-шифрования высокой значимости. Например: Ассистент использует гарнитуру вражеской корпорации.
  - Эксплуатация, производство, ношение, транспортировка, передача/продажа контрабанды вражеской корпорации.

</Document>
